[天蠍座] [鍾意偷、鍾意搶] 拜登威水史: 搶人老婆

文：余是以言之

1974年5月的一天，31歲的拜登開著一輛棕色的克爾維特牌小轎車在馬路上疾馳，副駕駛上坐著的，是23歲的美少婦吉爾（後來成為他的第二任妻子）。

不幸的是，這次旅行的愉快心情因為一起交通事故被完全破壞了——車開到半路，保險槓被人撞壞了。不得已，拜登和吉爾下車和對方進行交涉，並聯繫了保險公司的人。

5個月後，保險公司的人找到了這輛棕色克爾維特牌小轎車的主人、美少婦吉爾的時任老公史蒂文森，告知其這起事故的存在，並特別補充了一句：「有趣的是，開車的是參議員拜登先生。」

也是在此時，史蒂文森才知道自己被綠了——他的好朋友、參議員拜登先生竟然背著自己，開著自己名下的小汽車和自己的老婆出去鬼混！

史蒂文森後來回憶，其實拜登勾引他老婆這事兒，之前就有跡可循了。只是他忙於工作，一直沒往這上面想。

1972年，史蒂文森夫婦加入了時任紐卡斯爾縣議員拜登的競選團隊，幫助其競選參議員。最終，29歲的拜登以3000票的微弱優勢戰勝了63歲的共和黨對手，成為美國歷史上第6年輕的參議員。

誰知道樂極生悲，就在拜登當選參議員不久，他的妻子妮莉婭（Neilia）與女兒在一場車禍中身亡，僅留下兩名年幼的兒子。

此後，拜登和吉爾越走越近，關係越來越親密。吉爾經常以幫拜登照顧孩子為由疏遠老公，這讓史蒂文森既感意外又覺無奈。

拜登和吉爾的舉止越來越親密，甚至就連吉爾的閨蜜也看不下去了。這位閨蜜找到史蒂文森，直截了當地告訴他，她覺得吉爾和拜登有點「過於親密」了。

在那起冒著綠光的交通事故之後，被綠的男主角史蒂文森先生終於發飆了。他要求已經「出軌」的吉爾從家裡搬走，吉爾沒有過多表示，很快搬離，並在完成和史蒂文森的離婚手續後火速和拜登住在了一起。

時至今日，史蒂文森仍然對拜登這種搶奪朋友妻的行徑不能諒解。「我把拜登當做朋友，他卻勾引走了我的妻子。我知道吉爾很有魅力，但拜登的這種「小三」行徑很無恥。」

當然，對於自己和吉爾的故事，現時已經成為美國民主黨總統候選人的拜登自有一番說辭。

拜登宣稱，他是1975年偶然見到妻子吉爾的照片後就對她一見鍾情的。當時拜登已喪偶三年，吉爾也剛離婚，兩人都是自由之身，隨即通過朋友的安排和吉爾相識，對她展開猛烈追求，最終抱得美人歸。

拜登的這個版本無疑很「完美」。一個喪偶，一個離婚，兩人在一起天雷勾地火，完全沒有道德的顧慮和情感的羈絆。瞧，多麼美好的愛情啊！

可惜，這層愛情童話的窗戶紙還是被捅破了。

吉爾的「前夫哥」史蒂文森近日接受了美媒採訪，曝光了拜登對朋友之妻下手的小三往事。不僅如此，他還準備把這段祕辛寫成一本書，「我不想傷害吉爾成為第一夫人的機會，不過這是我的真實故事。」

Source:

拜登，你這個小三！

天蠍座普遍都係仆街

agger

係

用星座講性格/人格
普遍都係傻鳩

因為你自己就係天蠍座?

金牛

12種星座
12種性格
同生肖一樣
乜野生肖犯太歲就係1/12嘅地球人行衰運

好波

cunt biden

STOP THE STEAL

真
有12份之1既仆街都係天蠍座

金牛，非常固執

林鄭就係金牛座

信星座嘅人應該都係金牛座
咁固執嘅

Source in English?

呢個係憑我本事撬來的老婆
做咩要被人鬧？屌你老母

當接觸過處女座的人之後，令到唔信星座的我，變為信星座

平心而論，真係靚仔，仲靚仔過侵侵好多，雖然係仆街一名

一定性能力強

why?

天蠍座出名陰濕+咸濕

咁同性能力無關

天蠍男真係仆街黎

利申:天蠍